聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

我地香港成日卡關，那邊廂美國堆核彈仲爆緊!
全有賴美國國會同美國人支持，美國人先訓醒狂叫Free Hong Kong!
聽日一定要叫國會Pass the Act 順手多謝支持我地嘅人!!!
Thank you US Congress!
Thank you Tom Cotton!
Thank you Marco Rubio!
Please pass the Act!
Thank you Gamers who boycott Blizzard!
Thank you fans who boycott NBA!
Thank you Americans!
Thank you for standing with Hong Kong!

我冇Art天份 就咁打字比你地Print 恕我無能
黑白A4 print 就 OK!!
唔想又麻煩到文宣 (佢地真心攰)，大家整到就自己整靚D

推到聽日大家出門口

會攞定

tui

推

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

推爆你

重現616 200萬香港人

至少加 Chris Smith

多謝哂議員好啲今次得共和黨

push

Thank you America 大包圍

Where is Thank you President 侵？

個LIST係咪好撚長LOL

Push

最主要應該係舉：Leader McConnell, Bring the Democracy and Human Rights Act to the Floor

再推

國會pass the act 唔太關侵事WOR 好似
你覺得有道理嘅，我整埋比你舉又點話

留名聽日等你帶頭

and Trump 唔好漏，無論你中唔中意佢

已有圖在 #40

國會通過左都要交返俾Trump Administration

等佢地係120內寫份報告 再決定點做

收到! 聽日幫手舉!

佢都未排議程

叫佢please bring it to the floor呀

Ok

點可以冇左Morey同聰哥架
點可以冇左Morey同聰哥架
點可以冇左Morey同聰哥架

請背好美國國歌
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

太多人啦大佬 我整你一定要舉呀下
肉麻ver:

多謝你

仲有Ted Cruz同Josh Hawley

真

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

Gogogo

和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

着得斯文啲
用英文溝通
唱美國國歌
帶美元國旗
舉美國國徽
用紙print好方便

我嘅當勞侵呢?

#40

D中產記得嚟晒,現場宣誓入籍

印呀一定要!!! 夾埋有十幾張圖啦大家一定要印

請大家各人帶自己果份

如果得既就PRINT 多幾廿份俾其他公公婆婆無PRINTER 既人

聽晚好撚重要

係呀印比人呀

有埋要超級和平
極度和理非咁進行
有美議員係到睇場

Salomon?

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

聽日無論咩原因點都要迫爆佢、唔好揾藉口，講唔去既都係五毛

舉
Thank you Darly Morey

係佢個Twitter 幫香港人帶來世界關注！

多謝國會、共和黨、民主黨
Thank you
SENATE OF THE UNITED STATES

Thank you
House Cosponsor

Thank you
Senate Cosponsor

仲有Rubio
好多議員都幫過我哋記得多謝佢哋

#1 已有!

撞

推呀

Nancy Pelosi？

push 我努力整 希望大家用...

有廿張啦

終於有please

咩意思

佩洛西同yue sir呢，唔使多謝？

#108 #99

用媒體模式呀!!!

Thank you south park

我手多抄樓主
整左下面幾個，岩用就拎去啦

我 愛 你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之前果次美領遊行好多都無please，好似有Ｄ無禮咁

行動po

pish

做好PR靠聽日

推推推推

𣄃手全面進場

推唔郁

要人要旗要維尼

推推推推推

推 Print出黎渣住既手足都要不忘標語既background

依個好正

上熱門啊

7頁都唔上CLS

愈嚟愈難

推3

推4

Push!

會印一大堆去派

多謝手吹

明天唱美國國歌

無限感激 用媒體模式 有成廿幾張 我愛你手足

Oh say can you see

推2

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

聽晚7點中環遮打見

正評

聽晚見

Thank you Americans ➡️ God bless America

Adam Silver

推鳩你

所羅門呢！

推1

#99

臨訓一推

大家加油

用媒體模式!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝手足

612 721 811 831 101

其實平時行街經過啲唔要嘅紙皮箱，都可以順手拎一拎， 返到屋企修剪一下就可以寫標語用marker,係咪比較上環保d

絕對可以!

PUSH

旗海PLEASE

ok

美國會兩黨議員發表公開信敦促NBA暫停中國所有活動

8個議員名!!!!

媒體模式有好多張呀!!

想spread 下，因為我本人不嬲都係用紙皮，本身有個底色，驚啲字唔出又可以加層白色嘅底(塑膠彩加水)
多d layer~望落質感都會好啲，同埋硬實d ，有風吹都唔怕

今晚七點遮打見

點解咁都唔上熱門CLS!!!!!! 好攰呀!!!!

上熱門

出緊去

推你老母十連
一

2222

三

4

伍

六

777

捌

9

拾
晏啲再推

下午4,5點再推就可以啦!! THANK YOU!!

Pass the Act!!!
Pass the Act!!!

訓前一推 聽日見

上

Bump

回覆速度太快了請稍候再試

Stand with Morey

全靠佢先煲到咁大

訓前推

放工print定攞去

記住print

加油！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

今晚見 推爆佢
和理非叫得勇武休息 咁今晚一定會峰湧而出啦可？

pusb

黑白A4 會唔會唔係咁好? 真心問

再PUSH

熱門唔該

Print唔到嘅
手機舉都得

7點 遮打花園見

Pish

Thank you US Congress!!!

侵侵最愛 Make Hong Kong Great Again! 希望有人舉

10.14遮打見

有不反對通知書

請連登外廣傳

Print定美國旗

Chris Smith 都幫咗好多手㗎 唔好唔記得佢

#29

#57

今晚七點見，送中共一程呀！

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

幫手推麻煩你

轉下字體啦

10.14遮打見
有不反對通知書

1

2

3

5

6

7

8

999999

10

我印幾百張 希望大家每人都印到十張出去

現場咁黑 邊個睇到

之前次次集會我舉咩都有人睇到喎 你有冇去過集會嫁

上次新屋嶺集會黑到呀媽都睇唔到
你確認你有去?